有無人組隊着青天白日滿地紅衫t-shirt賀下雙十國慶

仲有10日唔夠就108年國慶，要唔要着t 慶祝吓

我有.
但...全部黑衫. 我著好異相

着得一定要終極和理非

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！

支持

我都有一件,但如果著嘅話感覺好異相.

請問邊度有得賣

好撚憎國民黨咁奶共wo
咪搞啦

KMT咁奶共
仲要同韓粉同taste

我知台北中正紀念堂有得賣,香港就唔知喇

國民黨唔代表中華民國啊！

屌咁我試試網上買吧，thx

今朝唸過類似野,但轉瞬又唸,民進黨好似prefer[台灣]多過[中華民國]wo?但舉民進黨黨旗又驚D國民黨情意結/對民進黨心灰意冷既台灣人唔鐘意,同埋舉中華民國旗可能比人話:哦,原來你都支持一中各表
反而舉英美旗就一定無死

掛青天白日滿地紅旗 著上身有沒有純青天旗呢

舉英美國旗可以屈你外國勢力介入,但舉中華民國國旗佢哋就冇位入你之餘仲會激到生蝦咁跳.

大家夢遊前記得set Telegram 預設訊息
必要時可救命

Push

依家大陸影台灣嘅時侯，所有青天白日滿地紅旗都會被打格仔
由此可見，民國旗敏感過英美旗
民國先係春袋

好主意

大家準備吓